聽晚係咪上獅子山架？

駛唔駛帶螢光棒 燈籠等等etc

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

獅子山要人

鍾意帶咪帶囉

唔好用螢光棒 用鐳射筆 支持環保

有無手足會好早上到獅子頭？

帶乜鳩螢光棒，環保D啦咩世代呀